梁頌恆、游蕙禎等五人 非法集結判監 4 周 保釋候上訴

梁頌恆、游蕙禎等五人 非法集結判監 4 周 保釋候上訴
立場報道2018/6/4 — 11:44
AAA
2018年5月11日，青年新政梁頌恆及游蕙禎及另外3名被告被控於2016年11月在立法會大樓內非法集結，法庭裁定所有被告非法集結罪罪名成立。案件押後至6月4日早上判刑。
2018年5月11日，青年新政梁頌恆及游蕙禎及另外3名被告被控於2016年11月在立法會大樓內非法集結，法庭裁定所有被告非法集結罪罪名成立。案件押後至6月4日早上判刑。

青年新政梁頌恆及游蕙禎及另外3名被告被控於2016年11月在立法會大樓內非法集結，五人上月中被裁定各一項非法集結罪罪名成立，今早在九龍城裁判法院判刑，5人都被判監禁四個星期。各人准以三千元保釋等候上訴。

本案五名被告分別為梁頌恆、游蕙禎，以及前議員助理楊禮康、鍾雪瑩及張子龍，他們分別被控一項參與非法集結，以及一項企圖強行進入的交替控罪。

游蕙禎於早前裁決時，曾透過律師於庭上表示不作求情，惟代表她的郭憬憲大律師今早於庭上陳辭表示，經過數星期反思，游蕙禎決定更新指示，並於今天呈上三封求情信。游蕙禎在信中透露，父親在2011年確診鼻咽癌，後來癌細胞擴散至肺部，前年仍發現有殘餘的癌細胞在肺部，未來需要繼續治療，另外母親亦於2012年在大腸發現癌細胞，惟她忙於社運，未曾與母親好好分擔，望日後可盡孝道。（見另篇詳細報道）。

廣

支那婆喺法庭影相就判七日
香港有乜法治可言？

五毛清蒸小學雞雞

立法會議員喺立法會非法集結

我一早自爆咗 五毛做下功課先

係我, 咁點?我會繼續全力推動港獨!

LIHKG @ Android

又可以以死相搏食人血饅頭

五毛話係就係啦
btw係廢
學下字先做打手啦唔該

五毛一座大山

五毛賈雨村抹黑本土派有功

原來大陸仔嚟

五毛JR

五毛戚繼光

佢兩個本身就係議員, 有權入
家陣係立法會人員阻住佢地WO

有癈呢個字。但你噉用係語意不通
唔係我高質, 係你低質, 連小學用字都未搞得清

咩家下啲五毛等開飯？

問題係你point都冇呢五毛狗

全保block晒 ，
但係如果完全封鎖又唔抵得班五毛昆鳩啲新會員 or cd rom